<resources>
    <string name="app_name">AM Burmese TTS</string>
    <string name="settings_title">AM Burmese TTS Settings</string>
    <string name="speed_label">Rate: 1.0x</string>
    <string name="pitch_label">Pitch: 1.0x</string>
    <string name="reset">Reset</string>
    <string name="about_header">About AM Burmese TTS (Version 1.0)</string>
    <string name="about_text">နမော တဿ ဘဂဝတော အရဟတော သမ္မာသမ္ဗုဒ္ဓဿ။\nပဉ္စ ဂုဏံ အဟံ ဝန္ဒာမိ သဗ္ဗဒါ။\n\nမင်္ဂလာပါ\nကျွန်ုပ်သည် AM Burmese TTS - Aung Min Burmese Text To Speech Engine Software ကို ရှေးရိုးအစဉ်အလာဘုန်းတော်ကြီးကျောင်းသုံးမြန်မာစာသင်ပုန်းကြီး၊ ပညာရေးဝန်ကြီးဌာနမှထုတ်ဝေသော မြန်မာစာအဘိဓာန်၊ ဦးဟုတ်စိန်၏ ပါဠိအဘိဓာန်၊ ကစ္စာယန - ကစ္စည်းသဒ္ဒါ၊ ရူပသိဒ္ဓိ၊ ဘာသာဋီကာကျမ်းများ စသည်တို့ကို ကိုးကား၍ ကျွန်ုပ်ကိုယ်တိုင် ဆရာတော်များ၏အထံ၌ ဆယ်နှစ်ကျော် သင်ယူ ဆည်းပူး လေ့ကျက်ခဲ့ရသမျှတို့နှင့် ပေါင်းစပ်ကာ ပါဠိ + မြန်မာစာအသံထွက်စနစ်အား သဒ္ဒါစည်းမျဉ်းနှင့်လျော်ညီစွာ ပါဠိ + မြန်မာစာပေ၏ စံအသုံးအနှုန်းများကို တိကျမှန်ကန်သော အသံထွက်စနစ်ဖြင့် နှောင်းခေတ်လူများ ပိုမိုသိရှိနားလည်နိုင်ခွင့်ရကြပါစေခြင်းအလို့ငှာ တီထွင်ဖန်တီးလျက်ရှိပါသည်။\n\nဤဆော့ဝဲလ်၏ အဓိက ရည်ရွယ်ချက်များမှာ\n၁။ ကမ္ဘာပေါ်တွင် ဝေါဟာရများ၍ ခက်ခဲနက်နဲလှသော ပါဠိ + မြန်မာစာကို သင်ယူလေ့လာနေကြသူတိုင်းအတွက် ယခုဆော့ဝဲလ်ကို ပါဠိ + မြန်မာအဘိဓာန်ဆော့ဝဲလ်များနှင့် ချိတ်ဆက်လေ့လာနိုင်စေရန်၊\n၂။ ပါဠိ + မြန်မာစာပေကို သင်ယူဆည်းပူးလိုသူတိုင်း AM Burmese TTS နှင့် ချိတ်ဆက်အသုံးပြုခြင်းဖြင့် ပါဠိ + မြန်မာစာ၏အသံထွက်အမှန်ကို စနစ်တကျ သေသေချာချာ ဂဃနဏ လေ့လာမှတ်သားနိုင်စေရန်၊\n၃။ လူမှုကွန်ရက်စာမျက်နှာပေါ်တွင် စာအဖတ်များသော မိတ်ဆွေများအနေဖြင့် ဖုန်း၏ Settings ထဲမှ Select to speech ကို ဖွင့်၍ AM Burmese TTS နှင့် စာဖတ်ခြင်းဖြင့် ယခင်ကလို ဖုန်းကိုကြာရှည်စွာကြည့်နေမိသောကြောင့် မျက်စိညောင်းလာချင်း၊ မျက်လုံးအောင့်လာခြင်း၊ အမြင်အာရုံများထိခိုက်လာခြင်း စသည်တို့ကိုလည်း မဖြစ်ရလေအောင် ကာကွယ်ပေးနိုင်စေရန်၊\n၄။ အမြင်အာရုံမသန်စွမ်းသူများ ဖုန်းအသုံးပြုရာတွင်လည်း မျက်နှာပြင်ဖတ်စက် (Screen Reader) များနှင့် အပြည့်အဝ တွဲဖက်အသုံးပြုနိုင်စေရန် အထူးစီစဉ်တည်ဆောက်ပေးသွားပါမည်။\n\nHow to Use အသုံးပြုနည်း\nဖုန်း၏ Settings > Text-to-Speech output တွင် AM Burmese TTS ကို ရွေးချယ်၍ စတင်အသုံးပြုနိုင်ပါသည်။\n\nDisclaimer\nနည်းပညာအရ စမ်းသပ်ထုတ်လုပ်ထားဆဲဖြစ်သဖြင့် အချို့သော စာလုံးပေါင်းနှင့် အသံထွက်များတွင် အနည်းငယ် မှားယွင်းမှုများ ရှိနိုင်ပါသည်။\n\nSupport Us\nစာပေမြင့်မှ လူမျိုးတင့်မည်ဖြစ်သဖြင့် သည်စီမံကိန်းကို မိမိလည်းပဲ ဘာသာသာသနာအကျိုးအတွက် ကိုယ်တိုင်ပါဝင် အားပေးနိုင်သလို မျှဝေခြင်းဖြင့်ဖြစ်စေ၊ အကြံဉာဏ်ပေးခြင်းဖြင့်ဖြစ်စေ၊ အနာဂတ်မှာ အသုံးပြုမည့် သုံးစွဲသူတစ်ယောက်အနေဖြင့်ဖြစ်စေ ပါဝင်ကူညီအားဖြည့်နိုင်ပါသည်\nဤဆော့ဖ်ဝဲလ် ရေရှည်ရပ်တည်နိုင်ရန်နှင့် ရှေ့ဆက်၍ ပိုမိုကောင်းမွန်သော လုပ်ဆောင်ချက်များ ထပ်မံဖြည့်စွက်နိုင်ရန် အောက်ပါအကောင့်မှတစ်ဆင့် ပါဝင်ပံ့ပိုးကူညီနိုင်ပါသည်\nAung Min KBZPay: 09259681906\n\nContact & Feedback\naungmin2594@gmail.com\nTelegram Username: @aungmin2594\n\n*** Sayar Aung Min (10.4.2026)</string>
</resources>

